<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Юрьева Елизавета Адольфовна</title>
    <link>http://foxy.li/</link>
    <description>Recent content on Юрьева Елизавета Адольфовна</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <copyright>Elizabeth Yurieva - All rights reserved</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Mar 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://foxy.li/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Юрьева Е.А. Краткая биография.</title>
      <link>http://foxy.li/about/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foxy.li/about/</guid>
      <description>Педагог-психолог, нейропсихолог, психолог-консультант Образование: 2009–2013 – Факультет психологии МГУ, кафедра нейро- и патопсихологии.
Специальность: Клиническая психология.
Квалификация: Психолог. Клинический психолог. Преподаватель психологии.
Повышение квалификации: Ноябрь 2013 – июнь 2014 – практика на базе НИИ Нейрохирургии имени Н.Н.Бурденко под руководством О.А.Кротковой (нейрореабилитология)
Май – июнь 2014 – МГППУ, Повышение квалификации по дополнительной профессиональной программе «Психологическая профилактика социальных рисков»
Март – апрель 2015 – НОУ ВПО Институт психологии и педагогики, Повышение квалификации по дополнительной профессиональной программе «Психолого-педагогические аспекты оказания помощи детям с ограниченными возможностями здоровья в условиях ППМСЦ»</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contacts</title>
      <link>http://foxy.li/contacts/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Apr 2022 02:55:24 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://foxy.li/contacts/</guid>
      <description> Позвонить: +7-995-888-9350 Написать: neuro () foxy.li Адрес: Московская область, г.Красногорск, Красногорский бульвар, 50 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Автобиография Визель Т.Г.</title>
      <link>http://foxy.li/articles/tvizel_autobiography/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foxy.li/articles/tvizel_autobiography/</guid>
      <description>«Если бы меня спросили, какая самая сильная черта моего характера я бы ответила - доверчивость, а если бы меня спросили, какая самая слабая черта моего характера, я бы ответила - доверчивость»
Родилась в 1938 году в Таганроге (по случайному стечению обстоятельств), поскольку в этом городе мои родители не проживали, а были там проездом. Остается утешаться тем, что там же появились на свет Антон Павлович Чехов и Фаина Раневская. В недельном возрасте вернулась в Москву.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Search</title>
      <link>http://foxy.li/search/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foxy.li/search/</guid>
      <description>search</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Поиск</title>
      <link>http://foxy.li/search/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foxy.li/search/</guid>
      <description>search</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Развитие функций регуляции и контроля у детей с ОВЗ</title>
      <link>http://foxy.li/articles/development_of_regulatory_functions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foxy.li/articles/development_of_regulatory_functions/</guid>
      <description>На протяжении текущего учебного года многие родители, обращаясь к психологу за консультацией, в качестве основной жалобы приводят нарушения поведения своего ребёнка. Под нарушениями поведения они подразумевают:
неусидчивость, которая в рамках группы детского сада или школьного класса негативно сказывается на проведении занятий; невнимательность, отвлекаемость, итогом которых часто становится неуспеваемость в школе; агрессивное поведение, возникающее при незначительном сопротивлении другими детьми или взрослыми желаниям ребёнка; плаксивость и раздражительность (капризный ребёнок); отказ от сотрудничества (непослушный ребёнок); нежелание признавать авторитеты (своеволие, нарушенные границы); лень (отсутствие желания заниматься чем-либо, кроме пассивных занятий, как то компьютер или планшет, телевизор).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
